<resources>
    <string name="app_name">HappyKingdom</string>
    <string name="title_activity_nav_bottom">NavBottomActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="create_account">Создать аккаунт</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="i_m_already_a_member">У меня уже есть аккаунт</string>
    <string name="sign_in">Авторизация</string>
    <string name="i_am_a_new_user">Я новый пользователь</string>
    <string name="sign_up_using_email_and_password">Электрондық пошта арқылы регистрация</string>
    <string name="sign_in_using_email_and_password">Электрондық пошта арқылы авторизация</string>

    <string name="lab_tv">Провести занимательные эксперименты в виде игры можно в нашей волшебной «Лаборатории творчества»! Для того чтобы проводить химические и физические опыты и попытаться изучить законы природа, не обязательно ждать, когда наступит пора идти в школу или же изучать специальные предметы. Провести занимательные эксперименты в виде игры можно в нашей волшебной «Лаборатории творчества» с профессором Эйном! Химический эксперимент — это манипуляции с различными органическими и неорганическими веществами с целью установить их свойства и реакции в различных условиях. Проводить химические опыты очень увлекательно!Вы сможете почувствовать себя немного экспериментатором, немного первооткрывателем ну и конечно же немного волшебником!</string>
    <string name="piano">Уроки игры на фортепиано обогащают внутренний мир. Умение играть на фортепиано -навык, который облагораживает человека, развивает музыкальный вкус и обогащает душу. Раньше уроки музыки могли себе позволить только представители знатных сословий. Со временем обучение игре на фортепиано стало доступным для простых людей, стремящихся дать детям хорошее образование. Игра на этом музыкальном инструменте - не только зазубривание нотной грамоты, овладение техниками, это развитие интеллекта, памяти, воображения и слуха.</string>
    <string name="repetiters">Современное образование предъявляет к детям повышенные требования. Если ребенок учится в гимназии или лицее, перегрузок не избежать. Задания бывают такими сложными, что порой маме с папой приходится покорпеть над учебниками, чтобы найти нужный ответ. Мы предлагаем вам превратить процесс подготовки домашних заданий в увлекательное соревнование! Кто быстрее закончит уравнение? А ты сумеешь сам решить задачу? Конечно, да! Ведь наши репетиторы не только подтянут знания вашего ребенка по основным предметам, но и повысят самооценку, настроят на учебный лад и помогут поверить в себя! Услуга репетитора доступна по предварительной записи!</string>
    <string name="podgotovka">Какую школу выбрать? Кто будет отводить и забирать ребенка? На все эти вопросы предстоит ответить родителям будущего первоклассника , а мы готовы взять на себя самое важное–подготовку ребёнка к школе! В "Happy Kingdom Club" мы подготовим ребёнка к важному событию, так что в нулевой или первый класс он пойдёт с улыбкой и хорошим настроением! Наша программа включает в себя: – грамоту; - математику; - развитие мелкой и крупной моторики; - чтение и скорочтение; - познание мира, - развитие речи Но мы не забываем, что наши маленькие клиенты, пока ещё - не школьники и им тоже хочется побегать и поиграть. На занятиях по музыке, ритмике и хореографии они поют, танцуют и играют в активные игры. Все занятия проходят с использованием современных учебных материалов: интерактивной доски, кубиков Зайцева, умных прописей. В результате такого подхода, когда занятия чередуются с игрой, все наши дети 100% сдают тесты в престижные гимназии и лицеи. Чтобы не переволноваться в школе, мы тестируем детей у нас на занятиях и видим, какие знания нужно ещё подтянуть. Расписание: Пн, Ср, Пят - 9.30-12.00 - 5-6 лет. Стоимость: 42.000 тенге Вт, Чт - 9.30-12.00 -4-5 лет Стоимость: 28.000 тенге.</string>
    <string name="psich">Высококлассный детский психолог поможет ребенку найти гармонию с собой и окружающим миром, раскрыть заложенный природой потенциал. Некоторые люди ошибочно считают, что детская психология – западная мода, не приемлемая в наших условиях. Также неверно утверждение, что детский психолог может понадобиться лишь в том случае, если у ребенка есть какие-то отклонения, а если их нет, то и обращаться к детскому психологу нет никакой необходимости. Это совершенное заблуждение! Встреча с детским психологом возможность для ребенка лучше понять себя, поговорить о том, что беспокоит. Для родителей - это шанс улучшить отношения, стать ближе или получить рекомендации по развитию и воспитанию своего чада. Советы психолога нужны здоровым детям и их родителям в самых разных жизненных ситуациях.</string>
    <string name="minisad">Мини-садик -гордость нашего клуба! Цель мини-садика -адаптировать ребёнка к обычному детскому саду, хотя для многих он становится полноценной заменой, так как здесь меньшее количество детей и педагоги могут проявить индивидуальный подход к каждому малышу. Наш курс рассчитан на год. За это время дети обучаются по российской программе, собравшей все лучшие методики развития ребёнка, но начать занятия можно в любое время. Вместе с педагогом ребята научатся грамоте, будут придумывать рассказы и продолжение историям, разовьют речь, освоят устный счет, подготовят пальчики к письму, научатся читать первые слова, выучат много стихотворений. Мы используем кубики Зайцева и элементы Монтессори, но самое главное, мы учим детей общаться и находить друзей! Занятия проходят по 30 минут и чередуются с игрой.</string>
</resources>